[IVE] i大討論區(23)

標題呢
拖sir重出江湖

city cs

差咁句

諗唔到

Qs仔

IBSP就present

拖sir開翻

經sir

新仔lm

呢個先係正版

邊個負皮

今日最終都係冇去poly interview
冇去仲有冇機會收offer

我比既

難啲

唔該 想問下ive日歷4月7號個Autumn semester supplementary exam period係咩日子黎

因為果日有啲野要做 所以想知咩黎

讀到最後一個sem 頹到爆
就快變雙失青年了

poly 終於派offer

讀咩科

poly computing

computing 同FinTech 一齊派 我報左FinTech

乜都冇，gg

上熱門

返學未 miss等緊你

我地miss連notes都冇

唉 世界未日

終於抖下

準備present

畢業後既廢青生活

好攰 唔想做fyp

Yes

三月 有6份assignments

3個presents

2個practical test

1 個ea test

仲有fyp

呢個月做乜鳩野

你個名

安排好時間唔喺好多姐

收嗲啦

終於清曬啲assignment
可以溫CA了

offer god

有冇人星期六去咗speed

我囉屌你

有冇人一齊jump

拿拿林email番city話去interview 啦

有無surveying同學可以講下law點溫

師兄你有offer 未？
我岩岩先醒起唔記得同poly update個latest CGPA同成續表
Send左email 補飛希望佢睇
屌真係比啲project 搞到人都暈

冇 黎緊個幾日應該有消息
你去左city interview 先啦
聽講入year 1 2 個condition 都係3.4

who gave me 負皮

ibsp

拖sir唔報歐霸杯?

求ust eng offer 一問
利申 小弟17年 grad
dse 英文lv2
ive 英文就已經pass曬
有個弱鷄eng科offer
需要唔需要補番ielts/dse?

祝各位可以過3爆4 拎曬offer

通常唔洗

UST 出 Conditional Offer 會要求你所有 Lang Module Pass

疊埋心水入thei

巴打必定1st hons grad

想問下今年有冇話改要求

唔報了

科大係唔知點解會認IVE既英文
應該唔會變
你問下鏗哥

點解

唔係咁大興趣

如果已有ust offer 而condition入面又冇language requirement可以唔洗補
就算補個ielts 起碼都7.0同埋所有細分>6.5 否則你入到去又係要讀返英文

No me ar good luck bro

洗唔洗

我都好想鏗哥解答我嘅問題

Ive仔就快無得做

一個星期做左8份asignment

經蛇咁夜

依個真，最好就考埋 IELTS

有offer?

未，保持正面

city cs status轉左under review

CILL啲IELTS班 係狗係公廁係垃圾
係拉把借書自學好過

OU面試係咪要寫野?
我見佢寫住又writing test+interview..

offer？

就來頂唔住了

under review

出左offer了 shitty

本身報左city year 1 ee，前日打來叫我畀多200報senior year

咁樣叫你去應該穩陣?

電子都係揀ust算

放第2都但唔出比我

聽日要in大學了 好緊張

如果我exempt 哂所有英文科
係咪係機會？

順道一問
有無me 仔收到入學金個email?

無，考定 IELTS 啦

考左啦

冷冷雨

有冇人聽日workplace 全人present

會睇返你公開試，例如你dse英文有lv3的話，佢唔會寫明要求你pass all lang module

YR2 SEM5仲有全人?

ive冇得exempt英文 話知你英文5**

垃圾moodle

我用Ielts exempt 左

ielts要幾多先可以exempt? 7?

聽過係overall 重要writing 同speaking 要7.5以上

都唔知ust佢想點science school就話所有 degree都要at least 有ielts6 n展school又話唔使

最重要係報左咩school先 ??
btw 若要生活好 咪做教大佬

ust唔係pass Lang module 就得咩
理閪佢ielts咩

n展

第一 睇返自己份offer letter 入面condition 佢有冇language requirement
有就要做返佢language requirement 冇就唔洗理 就係咁簡單

如果冇要求你language點 而你又想入到去唔想讀英文就去考個ielts 7分 全部卷都>6.5分 之後入去個陣credit transfer 如果覺得冇所謂可以唔考

btw都係個句 咁睇唔開呀師弟

3月中了

我又開始覺得今個sem又會爛
成個sem2好似咩都冇做過 5月頭又開始考試啦

決定今晚唔訓

唔去cu了，一齊繼續做同學ok？

firm offer 所以唔係咁知佢個condition係點
btw n展點都好過做lab狗

份offer letter 入面冇Admission Condition?

ust firm offer 係咪都係10000留位費?

自膠先 firm admission offer 唔撚洗理佢咩requirement架啦
都係好似我上面咁講啦 想入到去唔讀英文就考個ielts 7分啦 如果唔係又要硬食lang

留位費邊會1萬咁痴線

IVE個陣個5000蚊都其實好多

間間U留位費都係1皮

冇報8大唔識野

UST係交一萬

我預咗要硬食

最驚佢今年話轉咗要全部至少ielts要6

都firm左offer 怕乜撚
仲有成幾個月 想考ielts先考啦 始终考一考都要2千

感激巴打

好

無晒print野嘅quota 係咪可以俾錢入返啲quota ?

唔可以 比錢去圖書館印

柴大我記得係可以
但係我呢兩年黎,quota好似冇試過跌出450

點解我一開學就得150

比心機讀書？

一開學唔係有500咩

咩科印notes可以印350張

你地係咪唔洗帶紙印
我地要自己帶紙,比1千張quota都冇用過
多數去圖書館比錢印算鬼數

冇紙提供就1000
有紙就500
睇分校

早放做fyp

3.8都無poly computing

3.8

我屌

你都差唔多啦

邊夠你高

最後應該會問你食唔食N手飯架啦

2018年3月14日 陰

到時應該唔食

蛇

CU!CU!

你去左？

唔去cu interview 算唔算某程度上放左個offer出黎 做左件好事

低門檻d wo

唔想考ielts

應該keep到3.5既

洗唔洗考返，係睇大學only

因為我地依家讀既係Q4

理論上係 lv3 以上

好驚meet唔到個condition

點解你會揀city>cu？因為1 yr placement?但係我有fd讀cu都有internship 呀

德蛇痴左線

經sir
翻intern 翻到

ibsp present完第二日test
而家先溫

C&M份test 個個都A

有無巴打知roa幾時知 批唔批？

過3.5應該批

係咪呢個月尾會知結果？

希望ops有我份

選修科揀咩容易A?

全人

終於有藉口認真做SDD project啦
今個sem兩科sdd 4002 4003都係尻做

國際視野:9UP
SMART IN ACTION:9做

Engine 仔點睇選修揀iot?
定elective 先iot好？

4002 9up左五分鐘北韓核危機

Binc

兩皮

Bse 簡a餐定b餐好？

計數果個餐輕鬆A

收到hkie封信

你本身有數底？

student member 唔洗錢 仲要讀it都可以申請

求gpa 真心應該簡b餐
申利 電b左 冷氣a-

冇
dse拎lv2咋

想問有冇N展人有keep maths同advanced maths嘅tutorial solutions

b餐兩科 A晒 workload又小過A餐

有咩分別

我覺得好睇邊個教既姐，就算嗰科撞正個killer 教都係收得皮

奶西清
歐霸杯打成點

條契弟再負評就祝佢GPA唔過1

好hea
Hea 到好似讀part-time 咁
上個SEM安全渡過
你呢？有冇消息？

即係點簡都奶野

不過group b d野無咁難既，勁人簡咩都無所謂，廢既就簡b會好d

點HEA法

安全渡過係咪岩岩合格個D
GPA咩RANGE到?

歐霸杯個邊已經收到offer,畢到業就收我

返學既日子兩隻手數得晒
唔想搵工呀

奶西清

我就係廢嘅例子

E&M 3字頭
elective 4字頭
好似讀完E&M iot 唔讀得 elective IOT

ibsp搞唔掂

2點頭
比HD低咗成1分

點搞唔掂？

上到degree pass就夠啦

progress都叫過到骨
但搵唔夠料寫final
公司話應該無咩嘢派比我做

歐霸杯上堂氣氛係點？ 會唔會其實同IVE差唔多

同埋想問下奶西清

係咪真係好多IVE HD既親生仔入翻歐霸杯?

唔好咩？佢咁樣一定手鬆

多city/IVE
Poly 得幾個
HKU Space 得幾個

點解會多city

想問一下奶西清 你係讀咩科？

真係唔知喎

係咪BSE? 識唔識人?
CITY 係CITY ASSO?

聽聞ops要有好多課外活動

唔係跟gpa俾咋咩？正路阿sir叫得去報都拎到嫁啦，除非自己報既姐，聽師兄講有報都拎到

City Poly 升唔番歐聯咪打歐霸

如果係咁就好啦，但幾時有結果都唔知。
都報左好耐啦

星期一

等下啦，正路依個報得都有

祝各位好運

你讀咩科？

醫療

好冷門
fyp係做乜野題目?

婚前性行為既睇法

OPS好似呢個星期左右公佈

Engine同it科fyp要做返自己d專科野
其他科d fyp好似做緊通識咁

好撚on9

係咪秘書處會通知你？

不了

歐霸都無

拖sir點解個陣唔報歐霸

諗住今年唔讀書住

POLYU BSE 大家幾多號Interview?

Ive仔加油!!!!!!

幾號in

好似會send email比你

奶巴好耐無見
諗緊做唔做你師弟好

呢幾日岀tds roa

收唔收o靚

經蛇歐霸杯
準備聽日翻工

經sir 邊間院校話

乜野邊間院校

咩黎
同埋ops scholarship係指緊邊個

好緊張呀，唔知有無得拎多個獎學金

巴打，你讀緊poly bse?

ops god

拎ops retake ibsp

Welcome

Yes
City asso ->THEI degree

我都想Poly BSE degree

份progress好垃圾

Ops god

想問ops係指緊邊個scholarship?

上個網都懶

有冇人知點樣知而家讀緊啲科係幾多學分？

My portal

揾到了 感謝

今個sem gpa要有2.909

其實ive係咪報咗名 夠分就一定入到
2月尾交咗報名費 到呢家都仲未有回音

放心啦 除左神科 普通科i大認錢唔認人

求加BSE群
讀水管讀到想死

就出啦咩？

Civil呢

夠唔夠15 16分 夠就一定收
低分就等啦

15分 全部過2

就係未出所以先要拜

出左

好似要16

又想fake人

sem4成績表出左

等我興奮左一秒

唔撚係呀 我正係申請左呢一科

轉Bse

申利 打手

今年17/18學年開始收唔夠人 以前收9班10班 而家少幾班 驚閪咩

聽日唔係reg科啦咩 做咩冇人討論咁?

又想水人讀BSE

跟你係thei bse搵食

又話唔

大家快啲加入thei 既大家庭啦

BSE正呀

水管算易
Pipe A>HVAC>Electrical A

Bse班友升晒做y2

全部做緊港豬
鬼得閒上水討論

OPS God

六點鐘準備好搶SDD

保合格

其實yr2 呢6個credits幫唔到gpa幾多

當你爆緊4既時候

多唔多人適應唔到

我地呢D轉戰歐霸杯既都已經冇乜關係
BTW,比人負皮

各位BSE撚入歐霸記得搵到德蛇跟佢搵食

正皮下你先

ibsp收皮

拖sir FYP做成點

我由post(2)追起跳到呢個post,
想問少少BSE既問題
我讀完HD,岩岩讀完uclan個垃圾top up,
最近朋友講起Thei先留意到原來有BSE,
跟住google左發現原來好大機會會認,
依家覺得中大伏,
如果走去讀多次會唔會太on9

都讀完top up啦
Thei認先再讀啦

我睇番(2) post又話咩poly pf教所以好大機會認之類,
突然覺得自己錯撚哂
依家分都應該唔夠上master(就算上到都讀唔掂)

濃濃地 無嘢寫

西ching, 如果水a都讀唔掂，係咪唔洗諗讀a餐?

仲有一個半月

我覺得3樣之中水A最難
電A最易

今年讀B餐啲呀sir幾好呀
BIM James 同chu sir
EMB Mak sir 都鬆手 鳩寫都拎到分

冷氣》》 冷氣=水
水a讀唔掂 簡b餐好似好d
不過都好睇邊個教

3個都教過我
係幾好既

有法文,阿拉伯文

想問下各位小弟依家重讀FD接近尾聲，想報其他大學的HD
係咪一日未出哂成績都報唔到？

ive hd咁正都唔讀

btw poly hd一定伏

其實想讀心理學，出嚟想做輔導之類的工。ive又好似無咩科關事

有無人都係呢個情況可以分享下點做？想報ou的hd

報hkcc la

要輔導人 姐係心理學家
要有master先得架喎

沙大社工

BSE啦

明愛HD 同LingU 嘅教育心理學HD(本部讀有hall住的)
再高分啲可以報cccu(City Asso) HD

太遲嘅可以等DSE放榜一日同DSE雞一齊報都得

題外話，其實Bse 實習係咪求其簡就得啦
玩曬都得3-4個月

五月幾都可以報
同DSE雞一齊interview

社科JJ唔好入ive呀 悔終生呀

OPS god

岀嚟做

清，你個ucan岀到嚟有無用？認真問

有冇巴打有（MH) building services design A project分享？ 好冇方向同唔識做

Ching pt?

係呀，仲要開始返工，所以求下巴打

咪撚讀ive社工

入IVE一定係讀工程做真漢子
其他科請讀其他CC

N展同IT

識讀一定讀Bse

I大BSE屌打shity 核工

唔好周圍辣

Polyu 社工都乞食啦，仲讀ive

咪撚讀BSE

由拖sir把口講出黎

IVE得工程同幼教先讀得過
你諗下IVE前身係咩
升U率工程最高

下又唔係要做臨床

中咗伏

其實係，BSE太難上ugc，太多勁人讀，不過返工都還可以，起碼肯做既都有工返

收皮啦，on9仔！

IVE前身係N展同IT學院

Ching 日日推ive

今年啲人上晒身

cclu 心理學幾好
同本部學生一齊讀

IVE都係讀N展啦

認同

上晒身指上唔返ugc定揾唔到工？

梗係唔係指做野

上晒身即係拎高gpa既人太多
咁ugc收生個中位數實拉高
咪難入左

唔好再吹奏bse la

讀hkcc

BSE 啪啪啪

我諗最多得4個人入到poly bse

照你個邏輯IVE BA先係最好讀wor

一間院校過三嘅人十隻手指數得曬
但係GPA過3.2已經可以in UGC

Ive ba 世界第一

得咁少
入得都爆4

CSAP

屌
讀mech/ee好過啦
BSE 二奶命都唔恨

又吹奏BSE
咪撚推人去死

ee

就算打歐霸都唔難入

揾工讀bse好過ee好多啦

嚟ive識讀一定讀樹管

咪係

BSE垃圾嚟

除左二奶命有乜唔好

升唔到ugc嗰堆人升學途徑選擇太少

揾到食就得啦，讀得ive 本身都勁極有限啦，無料又要求多多，等收皮啦

講到ive仔有小小要求都有罪 地底泥咁

係咪都死㗎啦 索性叫人唔好讀ive啦

收皮啦ive仔

你地個邊小唔多中學黎參觀，講緊平日，唔係open day

柴大呢邊成日有中學黎

一車車ive仔

沙埃大把

roa / ops出左結果?

Ive出到去有幾錢？

例如？

最高main con 萬七，正常萬4-5到，consultant hd 出黎得一萬

未

mid term god

勁撚耐囉

自資課程出左

公布
自資專上獎學金計劃(自資學位/高級文憑課程適用)
註: 香港特別行政區政府獎學基金(資助高級文憑課程適用) 名單暫定於三月底公布。

唔知係咪一定呢個星期出呢

BSE top up degree :
Shape
Thei

一係就轉讀EE/ME... RMIT(收都收本科先), poly speed etc.
再唔就city scope fire engineering

想問下pt 想Defer 工藝科 等遲下先讀
應該點搞

屌 中左OPS但唔中TDS

有冇巴打係資助HD 而又收到roa offer?

資助唔報得?

乜7都冇

Duck

Me 2

下，出左啦？
點知自己中唔中？
佢email你？

自資出左
睇myportal 最新消息

屌嚇死我

想問ia個outstanding scholarship點先可以拎到

正

自資？

呀sir 公司推你

自

毒sir 讀咩架

Ops god呀

我唔想人生多一個遺憾

想問下 自資有30000蚊

資助係咪得20000？

係咪阿sir果陣打電話叫申請好大機會會有 我冇咩課外活動，只係砌橋幫過一次手

我係miss搵我 叫我申請

我都無課外活動

唔知會唔會批

無課外活動 好細機會

咁就gg la

阿sir 揾得既都係頭嗰堆嗰嫁啦，我諗應該報得既都有

我係全學系最高果個

冇活動最後都係會收皮
過來人

0活動報ops

咁我唔知，無諗過依個問題

OPS睇分>>活動

可能報個陣唔夠高分 得3.7X 冇活動 個陣HSBC交左form連interview機會都冇

睇myportal話3月尾公布

明明而家都已經3月尾
btw 註: 香港特別行政區政府獎學基金(資助高級文憑課程適用) 名單暫定於三月底公布。
如果聽日都冇就要等到4月6

資助個邊ops係咪都3皮

聽人講話poly出左offer，係咪真

HSBC in完好耐啦

我都係department refer我去拎ops
真心有referral 都應該會中

btw有無人year one拎完ops, year two再拎？
係咪睇year one gpa黎派？

打漏左係上年

department refer係指department入面有人叫你填form?

我係收到department email
收個陣係早過ops公開係myportal

OPS之前報都係有department人黎通知同email叫人填form之後交，最後都係冇中到

希望ops今日有結果

但OPS原來有分兩個，一個係就咁OPS，一個係GOV OPS, 兩樣野黎，OPS year 1 2 都有，睇gpa , gov ops 就係year 2 先有，要交form先有
利申，發夢阿sir同我講

收到Thei offer

以手足既成績應該唔會甘心打歐霸啦

唔洗報名費留位費咪報下

係咪聽talk個陣填form

thei畢業想入正苦係咪冇可能

如果得ive畢業都入到

ive升thei wo

因為本身我係ugc degree holder,報左poly nonjupas,但係個status仲係application being considered,所以唔知最尾會唔會冇offer,呢家可能預最壞打算讀thei

係咪報漏野
呢到有人poly都出左offer

即係報唔齊資料個d

冇，我咩都如實申報，打左兩次去問，留左電話，話已經聯絡左負責civil果個人，叫佢打番比佢

真
我指本身係jupas ugc degree grad,不過轉行再報ive hd經non jupas升ugc wo

我 錯字

咪住先
你本身係ugc degree咁仲怕乜野政府唔應thei

你係兩科唔同範疇?

你係degree holder點解仲要報hd
唔係可以用你手上既degree報另一個degree咩

情況都複雜
可能要請鏗哥入黎

係

我本身垃圾pure science

屌真係唔想3.9都要讀thei

3.9入黎真心浪費

仲未有ops結果

唉，唔中roa

又有錢賺
爽

ops已中

點睇

我唔中ops

到底ROA 中唔中係睇咩準則？

唔撚中呀屌

好彩仲有個ugc offer渣係手 如果唔係絕望死

中咗

你又話你係全學系最高 ops 應該高gpa就有wo

我無課外活動

OU 大學認受性係咪好？

報個時3.8尾 0活動 表示收唔到

屌你老母正苦 咁努力讀書都拎唔到

負咩皮

有ugc offer都好啦，邊間u offer?

同你一撚樣

又有20k

大家知唔知幾時會正式收到錢

係咪degree?

屌你老母

civil yr3一定唔會收晒銀asso hd

李斯特鐘
編輯
巴打 你屋企都幾有錢WOW

ugc degree grad 轉行再報ive hd經non jupas升ugc

姐係你用左4年+2年青春 係讀書方面 現在還要再讀
我估你今年應該已經25歲

你 MBBS 就話可咁讀法姐
CIVIL 真係笑而不語

岩丫，hd grad都24
如果咁出黎做野讀個part time thei /emit 算

sem 1 1.xx
Sem2既test1炒哂
我係咪人生已完

你行埋scheme A 都30幾歲
加上工程行內風氣及市道唔好
真係good luck la

yes

可唔可以重讀year 1

reject your HD subject
報多次IVE HD lo

好撚後悔。。

再繼續落去
你只會浪費$同時間

點解? 我係成個sem1無溫過咁去考 屌!好想讀多次

你唔同我講year 2 爆GPA 4.0 咪拉返lo
我同你講 機率係得0.1% 再者我唔信你做到

係呀 所以我咪打算重讀year1日校
依家我係year1 sem2

ive gpa 玩法
year 1 係拉高gpa 時機
year 2 拉低gpa 惡夢

愈來愈chu

計下要幾多$retake lo
向最低廉方向念

錢唔係問題 個三萬當冇左係ok
我係想九月個陣讀番year1 可以重新學番野

ive 唔會比你咁玩架
你year1 retake 既subject 係sem 3 / sem 6 補返

屌呀。。。咁我sem1 pass既科冇得re?

退學再報啦
簡單直接

btw 你咩科

bse

what the fuck

Bse easy la

我頭先念緊你係咪civil / EE

我hea撚到仆街 得有興趣既topic先肯溫 其他冇興趣既就唔溫 得d+

Anyway 如果有得選多次 唔好選BSE
你graduate 左之後日日係site 比班sub 仔/ main con 撚狗咁撚

我15年mh ive bse grad

其實quit左 做半年野 諗清楚先揀讀唔讀係咪好d
sem1其實我堂又冇聽 note又冇睇 就咁入場考先考到咁 b+ b c- 幾科D+ 一科f

year 1 sem 2
好似學fire protect services design /water system/, A/C system 計cooling load
如果堂又冇聽 note又冇睇 就咁入場考 100% F

係 自己廢又要懶 依家先知追唔番好成績
中學朋友都好驚訝點解我考成咁
因為中學個陣我係好勤力 有興趣既科又考得好
但依家唔知係自己心態定同學影響 懶到癲 我個班係成級最差 人地就八成幾合格 我地就三成幾
唉

不過好多 questions 用cibse / IOP method 睇表check 數 + 死背解決

very easy

不過我轉左行 因2017年重考dse bio,english
於半年前poly Optometry 收左我 yrs 1 intake
所以你地班 加油啦

Ching,我地班year 2 intern 緊

咁你又幾歲

中 ROA 但無報OP。。。

D同學話roa係抽，係唔係真？

遲D返學校睇下

Ching 你點解咁堅既
Poly 視光要best5 27-28分先入到
人工又高

3.71

city

same here

3.8 尾都係city

全學系最高個個係上面某個巴打 不是我

city cs排名好高

我係垃圾ive仔

有邊科唔洗7成

普通話個個閱讀理解

做三次最高得60

有個人好得閒我講親野都負皮

乜咁得閒成日睇我講野

有無人讀BA124009 法律及行政？ 今年報咗想知伏唔伏

做黑警?

你又有負皮了
btw正皮是我比的

ive除左engine同it外其他全部都係垃圾

我知呀，但無得揀嘛 淨係報咗BA科

真心想知Degree ME係唔係比HD難好多？

本身Ive 3.8
上年入poly me 3.5

因為諗住hd畢業就算

有無人知道ive bse上ust me難唔難跟？

今年都幾多人有ust offer

are u serious?

Bse 讀shape 定THEi 好？

全港排第四算好高掛

同三大有得揮啦

shape bse 就平D 但冇hkie scheme A 認可
thei bse 就貴D 暫時冇hkie scheme A 認可 但有internship

講到其他cc aba好易入咁

忠告：入I大一定要揀N展IT
其他不了

IVE前身呢D工程學院真係得工程同電腦抵讀

1月中至4月尾

幼幼同藥劑都ok既

藥劑聽聞比人推爆左

無可能 ! 除非你同傭主講掂數 !
不過仲有一份工叫in-house project，留係學校做project !

50步笑百步，我真係笑而不語
明明自己都係半桶水

玩ocamp 你大組爸媽幾多歲
人地條路點行，關你撚事

痴撚線，屌你老母。
個miss 自己要去旅行，話如有6號做唔切fyp比佢睇。
佢就唔會幫手睇

你邊科先

想問下 p-value 細過0.05 係咪個假設有效？

考試時間表出左 9日6科點考呀

civil JJ???
加油呀ching

唔係civil但都係工程 點撚算

邊度有

冇晒人

趕ea時節

BSE Yr 2 就Grad 啦喎

個個都準備test quiz
目標遠少少既咪溫緊ea

yr2既都係就畢業啦
就算唔係bse畢業之後要跟奶西清打歐霸杯

畢業=失業

講笑炸，餓你唔死就有份

我讀埋下年就唔會再讀書

時間過得真快

奶西清歐霸杯實習係幾時做

係
上年你仲講吓ive 唔同sem嘅野
依家我地已經做緊野

仲有得返學既日子一隻手數得晒
畢業變失業

仲有一個月就可以同班同學
say good bye

失業大軍一號

有冇人IBSP係炒炒地?
其實IBSP會唔會有人炒
好撚驚

錯字應該冇乜野掛
個內容先係比分位

屌其實份progress report好撚多餘
ive好鍾意將D分斬都一舊舊
變相多左野做

見佢圖同文字描述都ok多

佢好似係拎公司一份project之後自己寫翻落去做過D乜/睇過D乜再分析

應該照寫你做過D乜就冇問題掛

唔係工程科答唔到你咁多

其實大學係咪得FYP一份PROJECT同PRESENT?
點解IVE要搞咁撚多野
ON99

Ibsp原意係搵工 但就搞到on99
日日放工得番半條命

咩係roa

師父明白了

奶西清救命

就死

想奶

想問下IVE 500張quota 有效係一個學年 定一個HD

一年 ! 到9月1號同你變返500張 !

咁就盡佢

有同學話yr2考晒ea之後翻去印晒d黑色墨水

應該會同你reset返哂quota，因為defer親每個sem都要畀二千幾的服務費用 (好似係)

點睇city scope個消防eng

想讀

用晒可以去圖書館櫃台嗰度申請加quota

要幾錢？

新野黎？

好似不嬲有 ! 買quota不如用佢地要octopus畀錢的print

咩

仲諗緊讀唔讀ou個個新科，4月10已經要比留位費，但好似好伏咁

OU都係U

大家會揀SHAPE定THEi ? 而家讀緊MM

免費，一年可以加三次，每次好似加三四百quota

OU同shap會點揀

OU

但如果OU vs出來做野呢？
據我所知IT基本上硬件個邊未必需要u grad,考張ccna cert已經ok

你冇報歐霸杯?

冇啊，Thei唔係仲差咩

有沒師兄知ROA 個活動要幾時至幾時

唔知上年8月份既活動得唔得 利申上年沒份

唔明你問乜

無得報啦

我都胡里胡塗咁收到通知 但5月前要交係指要5月前要參加一項交流活動
想問啊蛇 但又搵唔到

yup Thei = rubbish

利申返先：一切講緊it,冇指其他科，而且我都係聽返來
簡單來講：本人意見不代表本人立場

OU 到而家仲未報...... 如果八月份先報會唔會太遲 ？？

你應該去問ou既人或者非8大區問
呢到好似冇乜人報鯨大

ou最好唔好讀啦

師兄們 想問下，工程科考試卷 係咪三間分校都一樣？

大考試卷一定所有campus都一樣，不論咩科都係

點解 hw考 上午 ty 考下午咁on9？

你係咪睇左兼讀制個d試卷啊 ?

唔係。全日制，我有個fd ty cap左比我地睇，咁樣係咪可以投訴？

咩科?

大電 sem2 四科 都係

5月考個四科 ?
ive 又咁得閒出多幾份卷

我估係同一份

HSMC或者Thei仲好啦
OU/SYU真係不了

樹大如果係中文或者傳理都OK
其他真係唔好搞

OU - nursing
SYU - 加埋Social work

其他寧願讀社大

咩科

sor

It 真係差？ 點差？

唔係差，係唔出名，出到去冇人識你，好似係

入I大我信

唉，thei

Mon post

唔知讀唔讀好

冇得選擇咪讀囉

Thei 讀engine(bse,civil)唔錯

點睇 Thei既public relationship and management 各位

下，有condition嫁咩？

啊！！！又到sem覽趕功課時間，唉，好戇鳩啊

屌那星，OPS究竟要幾高先有

想問下ME gpa要幾多先穩入or 面試offer(UGC)

穏入3.9
面試3.4,3.5

咁dse成績會唔會有幫助？我33444

英文有3應該有幫助

Engineering得hku同cu比較注重dse成績

Ok 唔該晒咁多位師兄
3.9都好痴線下

其實3.8尾都有8,9成入

如果報senior其實都唔係咁睇重dse

呢加感覺好似無左2萬

有無人最近收到CITYU機械工程INTERVIEW?
我見上年都無INTERVIEW既

最得意我係讀CIVIL

City mech易入到嘔

好似話要有課外活動先得

有冇咩學會嗰d?

無計，好多獎學金話就話gpa 行先，實質佢會prefer 學生要有所謂既全人發展，唔想d學生死讀書

好似無Hkie

會唔會係篇文寫得差

痴撚線今日仲比條死老閪屌我輸打贏要，屌你老母家下我比個同班廢柴打劫左2皮野，家下好撚嬲

IBSP 完全唔識寫

Quit

奶西清你歐霸ge係簡乜野科

chur死了

BSE

個d乜野通識單元呀

我未揀吖。final sem 先有得揀

負皮我做咩 ，加學費我都唔想

20k
GPA 3.4x or above 40k
2.9 or above 10k

3.3x-3.4x應該20k
應該
2.5冇架🤔
2.8都冇

之前聽talk 2.5都有
科科唔同?

Conditional offer 2.6
你2.5點入到

我都記得以前有封email係寫2.5 3.0 同 3.5

有冇師兄知道 TDS出左未？

1st tier果班好慘 食n手飯食唔到 要讀thei 🤦🏻‍♂️

3.5都唔會簡呢到掛

要問下整ive gym證係咪一定要上個健身室簡介？
sem1上左sdd體育堂有冇得就咁攞？

唉
IBSP個superviser 好撚惡
講到會肥晒D人咁
會唔會真係肥

冇

會唔會？

讀緊咩呀巴打

civil

咩黎

FYP

有無ching讀過HST4001A LAW
份功課聽日交 但完全唔識做 個miss又十足十killer成日肥人咁 好驚炒

有冇人可以解釋下英文LAN4107個EA係做乜鳩架
完全唔知究竟係做乜，派完part1又唔知要背啲乜...
又話到時part1唔帶得入去...姐係點啊
利申個老師鳩鳩地

我諗你係講緊4101 唔係4107

4107 report邊有part1派
派part1 果科係4101 寫proposal wo
btw 4101好易A 背格式

自隊十打膠
可唔可以話我知係要點溫

part 1佢係比你諗定D野點樣補充落去
我miss話4101每個point基本上都要我多D額外解釋上去

比D背景資料你之後方便你諗掛

背景資料幫你用黎諗benefit 同 原因

4101 可以點溫
好撚難

On9仔
自己讀咩科都唔知

4107正係背格式都夠你合格啦
4101真係無從入手
Benefit 果part 有無高手 加密教下

睇撚錯
好撚柒真係

你溫熟implementation呢part仲好啦
多啲野背

我同你一樣

要番去睇下張野寫乜先
On9 miss 全班冇人知佢講乜

其實係咪嗰3個point只會用到其中一個

Bs grad ,準備岀嚟比人屌
每人笑住做野

搵工

我都試吓射cv先
洗唔洗要有畢業證書先？

Hea 到6月先

拖sir d fyp做成點

旅遊hd

唔掂

我記得到時有一個benefits 要自己諗，不過依份好易高分

自己個份都未諗好
仲要幫你諗

佢比嗰句無錯grammer 既咪照用lo，唔好亂咁寫正路都合格

就考試
你地intern in成點

你考成點先
仲有幾日玩完，準備做廢青

聽講你留低wor

訓教啦花b

Lan4101背得好撚辛苦

Intern幾時要翻公司present?

下星期

包左英文未

真。I大既語文科冇考試

Ready 未？

30交final

唉 就去ifc

好撚忙

有冇例子

遲你幾日

鳩up鬥英文
不過其實都睇你個人既諗法

到時demo點算

Bse jj唔洗

present係連DEMO

係就快啦

過埋下星期睇下fyp點先

要準備搵工了

好辛苦啊

過埋今個禮拜就完了

其實design thinking d垃圾野有冇人睇
浪費時間

我未，fyp同埋兩份report都冇咁快交，但過左禮拜真係會輕鬆好多

下個星期fyp final present

溫緊書準備考試了

今個禮拜好多EA好難捱d

識揀 elective course一定揀fitness 輕鬆過其他100倍 又可以做gym 又有證書

拿拿聲交埋d垃圾上去 考埋科英文
暑假我來了

我英文聽日test,中文後日test,兩日都疊左個EA submit

又晒咗一日
仲有7日交final

岩岩溫完lan4101
溫溫下其實 依科又唔係想像中咁難
比起之前 依科背既野少好多
同有得準備

最驚係benefits個到出事，同埋抽到冥想就真係含得撚

冥想真心ON9
最大路應該第一個

今日隔離班考左，佢地考第一個

我都係
到時應該出第2/第3

希望出第二

你地有part係冥想咁慘？
我3part個好處 都係寫差唔多既野
所以benefited 好易諗

冇，佢地考完基本上都忘記得一乾二淨

你講thei degree? 唔係都要做咩?

想問呢一part到底係點
係咪要額外寫多啲嘢？

今日我同學account 考第三個 佢地表示好痛苦 睇黎個個都唔同 捉唔到路啵

個個department 唔同，話時話你份野咁乾淨

屌拿星真係出冥想，炒撚硬

巴打 BA?

IT

睇黎第三條出既機會都好大...

冥撚左喇屌佢老母...乜撚野冥想 出卷嗰個食撚左咩屎

你考個題?

係啊屌佢老母。炒撚得

咁簡咩好

我之前係揀寫android app，好撚簡單

聽人講Photoshop好易

揀左ios先發覺自己無mac機 屌

3d printing 穩A 半班A range
另一科3d print就唔好提

學霸出現

佢個android app唔係用website寫，好似砌Lego咁，勁撚on9

係用website寫 多左個唔字

係咪比中小學生玩個D黎

好似係，我陣間send個網出來比你地睇

App Inventor?

係啊,係app inventor

我屌好彩無揀
上個sem先玩完

吓，玩過先好，可以極輕鬆pass

老實講我情願寫曲多過玩個舊野
太多限制

都係既，如果真係要寫一隻好app我都會用返android studio

其實都唔可以搞到太難
因為增潤課程呢D既原因係想你地學下其他本科以外既野

原因->原意

2018 夏季舍堂體驗

今日係返學上堂既last day

呢兩年好開心

識左好多朋友

下星期考埋試

Pre埋 FYP

終於唔再係ive仔

祝升U順利

聽日先last day

星期5先 last
仲要係增潤課程EA

好撚驚要retake

盡力啦，有乜好驚

Retake既話留位費就

祝各位搵岩自己想行既路

我覺得呢樣比有任何offer都緊要

呢到好多IT狗

開定post先

fd仔驚數學炒要下年重讀

數學2 A定B

1000